突發: 機場有冇領事館外交人員??

有既話，更加唔使驚d狗

1

Tui

2

3

有
利申機場職員

4

5

推

6

7

8

9

10

有無人見到有旅客？

有冇都冇用 班狗有武器係手 除咗上級之外 ，佢地根本就wfc態度， 權力令人腐敗 仲要係執法者

啲外國旅客同外交人員應該入哂去客運大樓

咁如果佢哋有武器，攻擊埋外交人員， 有咩後果我諗 大家都好樂意見到

BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!BE WATER!!!!!!!!!!!!!!

留意帶個灰衫長褲踢拖嘅錄影步兵巴絲

巴打唔好意思
提問唔係問題
但你突發果兩個字唔好用響不當題目
Thx

推，有就留，要拉攏佢地同我地一齊留